維機解任 2/10/17 22:30 MHXX 屠龍團

開台時間: 2230-0100

Youtube channel:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。歡迎大家一齊來吹水